準新人玩命 爬浸大天橋頂影婚紗相

呢個真係唔難都唔多危險，屌但咁撚揚。。。

攝影師